[HK Rap] 酒池

整左一首sad得黎有d膠既rap歌，將酒池肉林既概念放左Kendrick Lamar 首Swimming Pool 整左個廣東話版，希望大家聽下

如果有意見都可以話我知 求聽

咬字

幾正 但hook麻麻

nice, 飲 -> 喝(惡)

可以再惡啲，把聲太善良

係咪都係講緊hook?
下次諗得catchy d